老老實實，打機打到課金果班真係有問題

打機不肯課，打來幹甚麼？

班友唔課金我地邊有免費驚玩

無人課金你機都無得打啊

利申 課過一兩次

其實都幾千蚊買部電話 課少少有咩問題

啲人幾百蚊買隻 PS4/Xbox/PC game真係好傻

一次性買都唔識分?

PnD 課左萬幾, 識大把fd 課兩三萬,
不過已經冇玩

老老豆豆，打機嘅人真係好傻，毫無生產力。

利申:打到廢寢忘餐

課少少ok嘅 當買個開心囉
課到上癮果啲就真係有問題

無人課金閪有人整game

龍珠課左3舊